其實都唔可以怪錢大康

雖然香港啲大學歷代校長近年大部分都係撚樣黎, bu可以話係奇葩
前校長陳新滋打壓雨革學生聲言唔出畢業證書, 另一前校長吳清輝迫員工轉制變相扣人工炒魷

錢大康停左兩個學生學, 都係bu壓迫學術、言論自由傳統黎
大家唔可以怪曬佢

負評